deadline

6月19日 (或之前)
6月21日

講就個個識講要限期
點解無人出聲定限期

其實係咪等緊鄺神同林鄭講數

我諗因為唔係個個都有個號召力? 係度開POST多D人聽, 但你出到出面冇人冇物無端端嗌DEADLINE應該冇乜人會服。加上咁多和平撚, 質問兩句就係度9嗌和平唔好升級但又冇乜理據咁, 有D難度

仲拖到去21號？

一定要今日